（冇圖）大波，黑絲，長腿

當年d人係個度反31，而家大大聲支持831， 尋晚支持john曾當選個集會係撚和諧溫馨，個日班義士見到你地咁真係.....我笑就笑唔出啦，反正都冇票，關門打飛機算

J吧